目前元朗yoho mall沒有任何人靜坐，自行判斷取不取消靜坐

半個鐘頭前見過幾個帶口罩嘅人，但無人靜坐
，商場亦人流稀疏

大家自行決定活動

樓主收皮
喺outback果度 起碼200人
拉

你呃人

的確唔多人

大家小心樓主，佢弱智的

邊有人會坐呢個位，不嬲係另一邊商場lobby, block撚左呢個呀sir先

呃人，

拉

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

你唔入廁所影？

樓主嗰張2期嚟，不嬲唔係2期坐

對唔住
我真係有係現場行過走過，見唔到人先走

上次元朗站靜坐我真係坐果個位
我見唔到人以為取消左

拉
你起我底就知道我係真心想出黎畫靜坐嫁

我係戰地畫家，見到塊板應該認得我

我見公海無咩聲氣，出到黎係商場行左個圈都唔見自己友先走
我真心以為D人真係驚比人捉而唔出黎

拉

行錯地方姐！
下次去啱地方再畫